{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008486",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 놀러와애견동반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を変更する際には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定によって決まります。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の重複によって問題が生じた場合、全額払い戻しを受けることができ、ペンションごとに期間が未確定で料金が誤って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約されます。 入室時間にはIPTV、無料Wi-Fi、客室で禁煙が可能で、カラオケを利用することができます。 バーベキュー場では炭とグリルをレンタルできます。 駐車は可能で、無料です。 客室では調理が可能でトランポリンをご利用いただけます。 キャンプデッキでは個別電気と冷蔵庫が備えられており、共用電子レンジ、電気ケトル、流し台、トイレ、シャワールームを使用することができます。 ブルモンを利用するには30,000ウォンを払わなければならず、薪だけを使用する場合は15,000ウォンです。 お支払いは現場で行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を変更する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での喫煙は禁止されています。特定の場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で炭とグリルをレンタルできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場では炭とグリルをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、無料です。"
        },
        {
            "question": "キャンプデッキでは何が利用できますか？",
            "answer": "キャンプデッキでは個別電気と冷蔵庫が利用できます。共用の設備も利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ブルモンを利用するには料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、ブルモンを利用するには30,000ウォンの料金が必要です。薪だけを使用する場合は15,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 390
    }
}